有無諗過自己嘅存在對某人好重要

可能係人哋生存嘅動力。。

ff下好喇

冇，因為唔會有人覺得我重要

有

頭先見到有人話想死然後有人同佢講你好重要就唔想死了

你好重要

其實無

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

無，因為我只係一個廢人
可有可冇，冇人在乎

多謝你

曾經有 但宜家無了。。。

冇

ok

對你太在乎

why

想養你💙🐶🐱

點解你可以一個鐘開幾十個po-.-

諗起一個人

是我在嗲你

一個鐘五個post

同問

冰戀個

細細聲話你知我是admin

最後死鳥。。。因為開心死了

祝你早日開心

old post講嗰個

諗起就覺得自己廢唔諗了

....

多謝，好在有你我會平安一輩子
thx

越大個越發現自己幾咁渺小
所以你話點解啲人係都要搵個伴
就係咁解

躝...

請你食蛋糕

當對方係全世界？

笑撚咗

你可唔可以唔好咁核突？

佢一陣又話上連登唔係為俾人鬧㗎喇

好qq 好似你咁qq

唔好侮辱同路人！

到底點解佢未撚死

希望佢生性做人啦

我好在意存在感
偏偏無人理我

可唔可耳轉罸企。。。

申利有冇人幫吓我，講2句好話。。。

你是否無乜朋友
覺得很孤獨無人明白你

如果你唔係咁煩都幾fun

咪讚啦，平時太多人讚我，冇感覺。

下世唔好再做仔仔。。。

咪撚咁黑心好冇

絕對唔係讚緊你

拿少啲嘢先出世🙏🏻

做你條腸好冇。。。

牠煩我了轉場先

可以咁講
交心得一個
不過佢都唔會同我成日chat
佢有男朋友

多謝爸爸多謝媽媽

吊her鬼會跟住轉場

點解你唔問點解我會知？

邊道都關佢事

俾我煩一分鐘啊？
半分鐘啊？
十秒啊？
一秒啊？

成日諗死咗之後身邊嘅人會有咩反應

有
女朋友
屋企人 特別係阿媽

你識我？
定你理解力好？

死咗都唔知

思疑我啊媽會覺得開心

我頭先占出嚟

多謝

惠康

多左

-.- go

分身

點解要夜晚一次過開

係咪我講

五毛洗版模式來

紅字嚟但唔記得係咪

我以前都成日咁諗，但之後先發現事實根本就唔係

冇人比我煩

拉

有時人真係需要鼓勵個個呀嘛
快啲落我credit

見到連豬會想跟住一齊跳舞

死chur人好好好過癮

推

是
我屎忽跟住un起來了！

又想誘惑我

屌唔好置頂我
我唔想變痴撚線港女

屎忽痕 拮未？

痴撚線港女只得一個

想打你大屁股

想唔想睇？

想揸多啲-3-

快揸

咁唔想變痴線港女

揸股高達

你走唔甩

想大大力拍落去嗎？

喂喂 。 。hi絲打

宜家唔想==

屌
玩感情

想食pancake

你咗🍑先

食-.-

eat ass

no homo

而家入咗漫天花花mode

有嘅，就係老竇老母

問心 見到張相 你有一刻無想屌過？

依排發姣都發到好攰想唞唞先

你仲有老竇老母

條腿唔得

樓主狗也想屌你都有我地呀！

雖然之前冷戰咗好耐，但其實我知道爸爸媽媽都係愛我的

坐輪椅腳得唔得

突然間將所有感情睇得好淡

？

多比係自由嘅精靈

主人

好想睇返晒全套😶

睇北極快車

乜嚟

下。總有人可以代替自己 我講緊我炸 其他手足同我唔一樣 你地係真係獨一無二

polar express

你都係...

我諗呢個世界除咗屋企人之外都冇咩人真係認為我係好重要 但係只要呢個世界仲有一個人在意我生死 我都會珍惜生命 因為人本來就係為咗其他人而活 希望大家喺想死嗰時試下咁諗 或者可以有返少少動力生存落去 Btw絲打咁夜仲唔瞓

未有啫

希望真係有 只係我唔知

想同你netflix n chill

我諗我消失咗都唔會有人知

總會有嘅我諗

你屋企人咪知

其他人

點樣可以整到係中間唔蹆曬去在面

過兩三個月名都唔記得

打斜部電腦整

都係得把口

想隱形唔想死 或用另一個形態存在
想縮到最細

用center

好過講都唔講

都幾好 咩都唔洗煩

好重要，但唔等於無人可以取代。
（除左家人）

屋企人

試咗
唔得

假嘅話寧願唔講

你條感情台撚屌對唔住對得住手足🤬🖕🏻

無話邊個無咗邊個唔得

arm

人大左就唔會把自己看得那麼高

Test

[url]t. Test[/url]

屋企人真係無野可以取代既，
社會上，即使無左自己，
的確可以有人補上既

人係自私的🤫

. Testing

無人取代到屋企人
但無咗屋企人照樣可生存

老公你好諗man...😭

唔使.啦

sad but ture

得咗

屌

平身！

太快喇

瞓了

廢柴 bye

早瞓皮膚好

天生麗質無有怕

不過整到烏喱單刀

整多啲巧令令

唔會囉

囉囉囉

囉囉

我未瞓

你憑咩可以瞓

醒呀 樓主
cpr.gif

搞事呀

5年前老豆死左
佢好傷心
有時候佢會話我對腳最似老豆
阿媽好鐘意同老豆講今天係邊買餸好抵
呢家就日日同我講
阿媽同老豆兩個唔同鄉下
新年煎年糕會落蛋漿煎
佢一食又眼濕濕
所以我係佢精神寄托
女朋友更唔洗講
單純到願意付出好多野
所以點都好要支持住兩位八婆
日日都屈9我機
激都激撚死

冇
因為冇人會了解我
冇人會幫我
冇人會接受我
每次嘅期待
等緊我嘅只有失望

係

你係我既生存動力

你諗多左

冇，死左都唔會有人想知

你嘅生存係我上連登嘅動力

用photoshop整

睡得很爽

唔知講咩好...
加油

錯目標

系

多謝但我唔要.gif

無諗過

死咗話我知

唔洗喇，由得我自己戇鳩鳩咁死就得

可能好好睇

岩

唔敢揾了

??????????

咪撚找啦

早晨bb -3-

我未醒你憑咩可以醒？

ee早晨

唔夠瞓𠻹哈哈-.-

哈乜鳩

我唔係ee ==

你是dd^^

你係aa🤫

why u know ==

[img]
testing Tested
[/img]

揸過

帽毀聲譽🙏🏻

我岩岩抖完開始發番

本身已經冇聲譽

放棄我？

唔想上心

米尾拉-.-

放棄用centre造畫

me=辣殺

聖誕禮物來